讓球紀錄

基爾

Leeds
黑根

Valalaga

Ming gor

Minnesota

4/8
Kiel❌
黑根✅
列狗✅
華加❌
明哥❌
明尼✅

5/8

Golden
艾卡

倫保

甘美o